<!--..............................................................................................................................
  . Copyright (c)
  .
  . The strings.xml	 Class was Coded by : Alexandre BOLOT
  .
  . Last Modified : 12/07/17 19:42
  .
  . Contact : bolotalex06@gmail.com
  .............................................................................................................................-->

<resources>
    <string name="app_name">Seacom 2017</string>
    <string name="event_code">Código do evento</string>
    <string name="validate">Validar</string>

    <string-array name="eventCodes">
        <item>#Code1</item>
        <item>#Code2</item>
        <item>#Code3</item>
    </string-array>

    <string-array name="eventHeaders">
        <item>Header1</item>
        <item>Header2</item>
        <item>Header3</item>
    </string-array>

    <string-array name="eventContents">
        <item>Etiam turpis neque, malesuada a odio eu, sagittis aliquet augue. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Praesent aliquam
            nunc at suscipit hendrerit. Integer congue nec tellus id porta. Mauris congue magna at aliquet auctor. Quisque sagittis, nunc sit amet cursus
            sodales, ligula magna porta risus, sit amet interdum nibh metus vitae metus. Sed mollis lacus nec volutpat porta. In efficitur leo at sapien
            scelerisque, eu semper est consectetur.\n
            Curabitur aliquam efficitur arcu in volutpat. Mauris maximus nisl turpis, at rutrum magna feugiat non. Nullam arcu dolor, mollis sed suscipit
            dictum, efficitur et tortor. Phasellus euismod mi.\n\n
            Etiam turpis neque, malesuada a odio eu, sagittis aliquet augue. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Praesent aliquam
            nunc at suscipit hendrerit. Integer congue nec tellus id porta. Mauris congue magna at aliquet auctor. Quisque sagittis, nunc sit amet cursus
            sodales, ligula magna porta risus, sit amet interdum nibh metus vitae metus. Sed mollis lacus nec volutpat porta. In efficitur leo at sapien
            scelerisque, eu semper est consectetur.\n
            Curabitur aliquam efficitur arcu in volutpat. Mauris maximus nisl turpis, at rutrum magna feugiat non. Nullam arcu dolor, mollis sed suscipit
            dictum, efficitur et tortor. Phasellus euismod mi.</item>
        <item>Aenean facilisis tempus imperdiet. In porttitor facilisis elementum. Cras vehicula nec nibh eu molestie. Etiam tincidunt erat nibh, vitae
            hendrerit risus aliquet a. Vestibulum placerat leo vel vehicula ultrices. Curabitur tempor, orci sed efficitur placerat, risus sem scelerisque
            ipsum, non rutrum lacus leo et arcu. Donec laoreet convallis velit, ac scelerisque ex feugiat in. Phasellus vehicula placerat augue. Suspendisse
            dapibus ante et risus faucibus, nec dapibus quam pulvinar. Nam auctor nunc tellus, non facilisis nibh pharetra quis. Maecenas eget est sed lacus
            mollis sollicitudin vel in augue. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.</item>
        <item>Pellentesque ullamcorper, ex laoreet viverra ultricies, elit metus rhoncus est, nec fringilla lectus nisl sed mauris. Etiam sit amet maximus
            odio. Pellentesque quis ultricies nunc, sed dictum odio. Integer porttitor fringilla elit eu tincidunt. Morbi tempus mauris id est sagittis
            fermentum. Proin accumsan a nisi ut efficitur. Proin in dolor lobortis, viverra nisi a, commodo nisl. Duis ac augue eleifend, blandit nulla ac,
            volutpat tortor. In rutrum mauris leo, nec commodo mauris luctus at. Maecenas non diam leo.\n
            Cras posuere nulla sed tellus blandit sollicitudin sed et purus. Integer ut massa non felis lacinia maximus quis a nisi. Sed fringilla.</item>
    </string-array>

</resources>