<!--..............................................................................................................................
  . Copyright (c)
  .
  . The strings.xml	 Class was Coded by : Alexandre BOLOT
  .
  . Last Modified : 29/07/17 19:20
  .
  . Contact : bolotalex06@gmail.com
  .............................................................................................................................-->

<resources>
    <string name="app_name">Seacom 2017</string>
    <string name="event_code">Código do evento</string>
    <string name="validate">Validar</string>

    <string-array name="eventCodes">
        <item>#mesa1</item>

        <item>#mesa2</item>
        <item>#mesa3</item>

        <item>#telejornalismo</item>
        <item>#videomaker</item>
        <item>#ciberjornalismo</item>
        <item>#empresa</item>
        <item>#podcasts</item>
        <item>#noticiasfalsas</item>

        <item>#roteiro</item>
        <item>#realidadeacreana</item>
        <item>#google</item>
        <item>#fotojornalismo</item>
    </string-array>

    <string-array name="eventHeaders">
        <item>Semiótica</item>

        <item>Discussão sobre “Comunicação, Imaginário e Amazônia”</item>
        <item>Discussão sobre “Comunicação, Literatura e Gênero”</item>

        <item>Minicurso “#Telejornalismoconvergente”</item>
        <item>Minicurso “Quero ser um videomaker, e agora?”</item>
        <item>Minicurso “Ciberjornalismo: escrever para internet”</item>

        <item>Minicurso “Criando uma empresa de sucesso”</item>
        <item>Minicurso “Produção de podcasts”</item>
        <item>“Fact-checking: como checar o discurso público e combater notícias falsas”</item>

        <item>Minicurso “Introdução a roteiro de cinema”</item>
        <item>Minicurso “Telejornalismo e a realidade acreana”</item>
        <item>Minicurso “No topo das buscas: como aparecer na primeira página do Google”</item>
        <item>Minicurso “Fotojornalista: uma profissão em extinção”</item>
    </string-array>

    <string-array name="eventContents">
        <item>
            • “Literatura e tradução interssemiótica”, Luciana Maira de Salles Pereira (Mestre em Letras – Linguagem e Identidade /IFAC).\n\n
            • “Funções sígnicas (signos) e quadrinhos”, Carlos Frederico Silva de Oliveira (Mestrando em Letras/UFAC).
        </item>
        <item>
            • “Representação e imaginário na Amazônia: um estudo sobre o jornalismo do G1 Acre”, Karolini de Oliveira (FAPAC/UFAC).\n
            • “O caminho das representações no documentário O Acre Existe”, Glauco Capper da Rocha (Mestrando em Letras/UFAC).\n
            • “Jornalismo e meio ambiente em pauta: a criação de um livro”, Priscila Cristina Miranda (Graduada em Comunicação Social/Jornalismo).
        </item>
        <item>
            • “Jornalismo nas margens: vidas anônimas e micro-história emO olho da rua, de Eliane Brum”, Francisco Aquinei Timóteo Queirós (Doutorando em
            Comunicação UFAC/Unisinos).\n
            • “Sujeitos dissidentes das heteronormas: representações sociais nos jornais O Rio Branco e A Gazeta do Acre (1980-1989)”, Samyr Farias Leite
            (Mestrando em Letras/UFAC).
        </item>
        <item>
            Ministrante: Thiago Rogeh\nCarga horária: 3h.\n\n
            #Convergenciadigital #telejornalismo #interatividade #linguagem. A comunicação digital e a convergência midiática impulsionaram o jornalismo para
            novos caminhos. Caminhos que são descobertos (neste exato momento) por jornalistas e pensadores da comunicação. Como o telejornalismo tem se moldado
            às novas tendências? Como a linguagem padrão absorveu a realidade web? O telejornalismo vai acabar? Essas perguntas vão ser discutidas no minicurso
            “Telejornalismo convergente”. O minicurso vai analisar os impactos na linguagem do telejornalismo em sua nova versão. Como a interatividade com o
            telespectador mudou e se configura em uma das mais importantes  facetas da comunicação digital. E a evolução no perfil de jornalista e os novos
            mercados que podem (e devem) ser explorados.
        </item>
        <item>
            Ministrante: Ciro Facundo\nCarga horária: 4h.\n\n
            Onde vivem? De que se alimentam? Como se reproduzem? Cinema, televisão e VoD: Diferenciação dos setores do audiovisual e suas peculiaridades.
            Cumulação de funções: Fluxo de trabalho de um videomaker. Consigo fazer tudo sozinho ou tenho que ter uma equipe?
        </item>
        <item>
            Ministrante: Gilberto Lobo\nCarga Horária 4h.\n\n
            O minicurso trata de fundamentos da escrita jornalística para internet e da prática no ciberjornalismo.
        </item>
        <item>
            Ministrante: Fábio Ortiz – Carga Horária 4h.\n\n
            Entendendo o negócio e aprendendo a empreender; Segmentos de Clientes; Tipos de segmentos de clientes: Plataformas/mercados multilaterais, mercados
            de massa, mercados de nicho, mercados diversificados e mercados segmentados; Proposta de Valor; Canais; Relacionamento com Clientes; Fontes de
            Receita; Recursos Principais; Atividades chave; Parcerias principais; Estrutura de Custo.
        </item>
        <item>
            Ministrante: Tatyana Lima – Carga Horária: 3 h.\n\n
            O minicurso pretende contribuir para a compreensão da dinâmica de produção de conteúdos informativos em áudio para a internet (usado pelos meios
            jornalísticos,  assessorias de comunicação de instituições públicas e privadas). Os conteúdos serão técnicas e exemplos de como montar um podcast
            com o propósito de informar ou divulgar um serviço, produto ou pessoa/empresa. Também haverá um momento de prática, onde os alunos poderão iniciar
            a produção de seus próprios podcasts.
        </item>
        <item>
            Ministrante: Taís Seibt – Carga Horária: 4h.\n\n
            A origem do fact-checking. Experiências de checagem no Brasil. Métodos para checar o discurso público. Jornalismo guiado por dados e lei de acesso à
            informação. Fact-checking na prática.
        </item>
        <item>
            Ministrantes: Priscila Araújo e Victor Silveira – Carga Horária: 4 h.\n\n
            O curso tem como característica principal entender de que forma o roteiro é estruturado e quais os elementos que podem tornar essa narrativa tão
            atraente. Entender como é a estrutura de um roteiro e de forma prática utilizar uma ideia para desenvolver o projeto de um roteiro.
        </item>
        <item>
            Ministrante: Jardel Costa Angelim – Carga Horária: 4 h.\n\n
            Como é elaborado um telejornal, desde a produção da pauta até o conteúdo final, quando vai ao ar. Quais as principais dificuldades de se trabalhar
            na região e a realidade encontrada nas redações acreanas.
        </item>
        <item>
            Ministrante: Thiago Cabral – Carga Horária: 2 h.\n\n
            Definição de tráfego orgânico; Pesquisa de palavras-chave para planejar conteúdo; Como funciona o rankeamento do Google; Aplicação de estratégias de
            SEO. Apresentar ferramentas que possam auxiliar nas escolhas de conteúdo geradores de cliques. Proporcionar o entendimento dos mecanismos usados
            pelo Google na ferramenta de busca. Orientar os estudantes a otimizar os conteúdos postados em sites e blogs através do uso de palavras-chaves.
        </item>
        <item>
            Ministrante: Marcos Vicentti – Carga Horária: 2 h.\n\n
            A História do Fotojornalismo. Ampliar a visão crítica em relação a fotojornalismo como meio de expressão informativa.
        </item>
    </string-array>

</resources>